有冇人好鐘意睇關於飛車既戲？

香港：頭d，車手，sky 哥哥
外國：ff系列、drive、rush、

就算睇marvel d戲
我覺得d飛車鏡頭都拍得住d打鬥戲

最近Black panther 南韓個幕正
仲有civil war成班人追bucky個幕又係正

証人線人飛車都ok

好欣賞The Bourne trilogy極寫實嘅飛車
Ronin都好好
比起FF更鐘意Need for speed 睇埋making of 一百萬就整到架Hypercar

飛車mad max最正

馬路英雄

成套戲由頭飛到落尾
但完全唔厭

OP冇睇"極速的士1"?

BABY DRIVER

同意,taxi都係正野

Taxi係純飛車得嚟帶啲喜劇元素，好過癮

就係睇完Drive我至開始鍾意Ryan Gosling

極速的士2就有
第1集叫的士速逮

第二集好好睇，又好笑
一開始快過賽車手真係好正

係咪條女成套戲都係屋企捽碟等男主角返黎屌嗰集？

係 返到屋企又走

細個好鍾意睇生死時速

繁星已睡